adidas 個發泡膠鞋底易唔易變黃

唔會
Btw 9嗡

唔會 但會變黑